邊間銀行美金換港幣抵啲？

有無巴打知？

Citi

bank of America

富途牛牛

東亞

PayPal